2+b唔係19黎

入拜仁波

wt 7 u say

b=/=17?